拜登當選，金仔、普京好嬲好嬲

屌你契弟食碗面反檯底，唔嬲就奇

乜閪？

侵仔先比到佢地兩個甜頭